中國人開始嘈Steam：國家面前無遊戲！距離封鎖Steam日子近了！

今次呢單steam遊戲戰線！又上咗新聞又有黃之鋒認證又有班中國人玩加速主義！封鎖steam日子近了！急不及待很想玩玩！

鍵盤戰士如果想出一分力，可以改名轉icon咁已經可以幫到好多手

(遊戲戰線)如何潑火令中共永久封鎖STEAM

對岸引爆「檢舉Steam」風潮 玩家對峙崩潰：求你讓我玩遊戲

豫章書院歡迎您

快！趕走班低等無文化生物

呢班外掛狗一早咪撚比佢地出黎

台獨港獨分子都有玩STEAM
邊個玩就係支持台獨港獨

玩騰訊網易啲山寨game囉

Push

九段線九段線九段線九段線九段線

全部高級黑

推

可以玩番gta online

一定要！係韓星IG留言！全方面進攻！

返去共享王者的榮耀

up

黃之鋒可以做遊戲界KOL
乜遊戲都直播一次 然後再講出感想再同現實對比

二十一世紀 打個機都話要捉去電

咩國家會咁撚反智 啲人民仲信佢呢下仲on9

有繁體字

諗起佢地以後只可以打垃圾中国驚就好興奮

其實係要搞VPN先得
支那封STEAM 佢地一樣VPN出黎害人
各位巴打有冇計?

一定有唔少反賊加速 正

黎緊VPN有大生意

睇中字 啲韓國綜藝就咁提起台灣/ 香港都要加左中国係前面 個玻璃心24x7長期都係到

應該要report 埋色情遊戲
涉黃先有用

班垃圾留係支那玩王者榮耀啦

國家面前無遊戲，小糞紅，呢鋪我就撐你啦

加速

心碎仲要打Dota2

周子瑜道歉.jpg

🚨🚨十萬火急 最後半個鐘🚨🚨

《香港獨立聯署》

仲差五萬個簽名
係五萬個
係五萬個
簽個聯署唔會晒好多時間嘅😔
幫幫手去Fb IG Youtube各大平台叫人簽

香港人晒你30秒㩒個制再確認返電郵

國家面前無遊戲！

国家面前无游戏！

好阿屌，死撚人用錢炒高哂d飛，又搞d星私生活，成個規矩搞亂哂

好多出面的vpn係支那度已經用唔到, 默認卑5毛用嗰啲就肯定搞唔到架啦

聽講佢地個vpn 慢到仆街
好似得幾kb 完全係打條撚既狀態

除非用加速器啦
但佢地又好似得騰訊加速器
一多人用又禁鳩埋

突然諗起佢地down隻動森都要五日既時候
ff7洗唔洗一年

啱

韓劇唔係本身都ban咗?

VPN上fb做5毛就得，慢到咁點打機呀，大家加油

學咩人玩Dota 返去玩LOL同蝗者榮耀啦

夠膽玩美帝嘅嘢返去玩返4399算啦

其實最大可能係steam會跪

AppleTV, Netflix 有無得咁玩?

不爽不要玩

薩德後禁韓令禁左一排 連旅遊都ban埋
不過隔左輪又開番

推一日都郁唔到

轉做英文版再散出去

班小粉紅玩完NBA到Disney到動森steam都學唔精
咁全國陪佢斷娛樂

黃之鋒 用iPhone
直播玩王者榮耀啦

等成班人連機都無得打

之前睇過班人話咩電療好仆街又剩
宜家又話送去電療最好又乜乜乜
真係搞笑
國家面前無乜乜真係得佢哋先會咁

勁多高級黑癲到
雜總民意一定好高

小弟英文麻麻 睇下有冇巴絲出手

巴打咁唔小心啊

有好多品蔥蔥友加速中

科學美食療法

唔係嫁 有部份VPN都OK 快打到機
DLSPEED都有2-3MB 我知係因為我有覺醒支那朋友
有同佢打機 不過佢地VPN係要買數據
好似電話咁 百幾$幾百MB咁 用完就加錢

原來係咁
覺得能夠自由安落地打機都係作為香港人既福氣

題外話 香港網速都算全世界頭幾名
可能因為多公屋 電訊公司肯鋪線

軟實力有時真係好過我地打生打死

有冇戰場？

咁唔小心啊

國家面前沒遊戲

屌

用 書面語 比 口語 更適合

gchi
好多支那人好撚迷 Kpop 韓劇 韓星
冇得睇實

新ac黎

中共播肺炎播到全球都係，搞埋香港！賠錢！
呢個聯署得返好少日子！手足們推啊！

聯署程序：簽名>入電郵>確認簽名>廣傳

#MakeChinaPay
#HongKongIsNotChina

應急用 會整多張新嘅

2019年6月，活閥與上海的遊戲公司完美世界合作，推出中國大陸版Steam，並定名為「蒸汽平台」和獨立於現有的Steam。而首批上架的遊戲將有約 40 款，其中包含《Dota 2》、《Dota 霸業》等。據活閥的業務人員透露，現有的Steam不會放棄中國大陸市場。

睇wiki咁講 其實都跪硬

之前係tg見到

ti6嗰陣中國隊都收收哋皮，wings仲要俾中國個濕鳩電競總會搞散咗，從此chinese dota冇攞過ti冠軍

到底有幾多個先進文明國家D市民係咁撚支持黨同政府?
冇人督促政府佢又點會對人民好

現家自由使用VPN
只要中國禁埋Steam就全面使用VPN
lag尻死佢地

中国人不玩外族出品

快點推同轉貼啦

難啲，應該會即跪

有冇辦法搞到支那禁埋日本AV 等佢地冇得J

大幅減少支那外掛狗

強烈建議美國 >立即< 暫停香港關系法!!!!

不嬲都冇
所以啲女優都唔撚驚中國
佢地從來都冇撚比過錢買

快撚啲出佂啦屌

強烈支持
想睇小粉紅同韓國網民對打好耐

以後有乜支那用緊嘅國際網都可以咁玩

民主自由能幹嘛 能填飽肚子嗎？

用VPN流量下載steam遊戲
感人

Push.

準備來了

叫gphone 影張 開緊 steam 嘅圖黎

就黎乜都無得玩
打飛機囉

愛國就唔好打機啦
成日走上網吹噓自己國家
大佬呀我想打下機啫
點解要迫我承認你個國家世界第一天下無敵呢
笑你ON9又玻璃心發作喎
總之班大陸愛國柒頭就煩到嘔

屌 佢地日日打架啦
成日屌人日本 但係最愛AV就係佢地

改晒啲澳門賭場字幕做【武漢華南批發市場，性感習近平在線發毒，首充即送COVID19】

你試下同支那戈筆戰
你一句佢一句
你講一句佢一定覆到尾
咪搞我

呢個真係好on9

見到有連登仔驚steam反cup將台灣降格

我想講: 你估台灣人係香港人咩

香港人仲排緊元氣 沐八 草木 Pizzahut
(我當kfc m記平, 有啲人真係需要)

反串都睇唔明

鬥紅
大家加油

國家面前「無」遊戲
就算轉左簡體都有可能畀人識穿

香港大把愛国人士呀
唔俾咩

係內聯網開返個蒸汽平台比大陸仔玩啦
唔係領先世界架咩
要做世界一哥呀嘛

大咩生意，班支那仔一玩就po中國法律

搞撚到大陸閪同世界脫哂節
睇下佢地仲點樣強大

我想問呢排係咪多人申請, email pw啱都話錯改咗幾次密碼都係咁,冇得冇steam

真係 明明人地個字幕都係寫香港 2隻字，佢又係都要加上中國喎
屌你 你呢d又唔出征同韓國電視台講話維護一國主權
平時又賴係野咁咩國家面前無愛豆喎

腾讯是我爸才不用洋鬼子的垃圾平台

班支那豬搖兩野就散晒中晒計

ban埋lol之類既game佢啦，入面好多革命野，好似係

即係你睇到呢班on9仔，中國有乜可能有民主 lol

唔罷玩唔係中國人

國家有咁多遊戲唔支持，係都要俾錢呢啲台獨遊戲商，呢班人擺明叛國。

琴日先交左個report去中國網警投訴有太多港獨分子
我個幫會就係其中一個

識玩一定係report 咸game
再係profile 果d 位到號召上街維權
虛構係各大城市到集會要求改革遊戲版號

VPN好多都係紅色背景，用vpn高ping都冇得連機

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

返內聯網啦大陸9

快點鎖國吧！

咁小日本嘢更加應該全禁

vpn 打即時 反應類既game 可以放棄

打過好多次啦
不過多數都係大陸人想係韓國帶風向
係naver出韓文post，比人踢爆

呢啲平台全部都係台獨港獨，要禁啦支那狗

個主題係乜野？
韓國人咁支持香港抗共，應該好好利用

玩返中國人嘅遊戲就得啦！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

😏諗諗下 學下支那豬 代佢地向世界道歉都應該好好玩

必須啦，好地地2.3百蚊既演唱會飛，佢地可以炒到上千上萬

慘囉慘囉 D大陸狗收收埋埋既 csgo skin 冇撚用lu

可以轉行
幫補下眾志都好吖

難，支那本身已經出左限韓令
泡星依家生存空間約等於零

可以csgo啦

等班人形生物以後單機

鎖國算啦屌你老母支那人

笑到仆街

弱智國民造就反智國家

班大陸狗玩STEAM好似都要翻牆??

steam好似有大陸服
商店都係大陸版

打機都翻牆咁一定好窒

快，我唔要支那外掛狗

快點封鎖我
當我有講過

黎多張

我啲英文真係好差...

還願都落咗架，肯定啦

呢張正野

終於
光復埋Steam

斬草要除根
香港仲有好多大陸仔開嘅公司幫啲大陸仔VPN翻牆

下架後齊齊玩PUBG R6

中國人站起來嘛，打乜嘢機，無出息。

幾時直播打aoc同其他人圍堵電腦支那

越黎越識玩

下一步係咪搞到芝麻人連飛機都冇得打

圖都唔洗改 每隻game loop一次

還願係赤燭自己落架
佢柒在同咗間大陸公司簽約
唔係既話 根本唔洗落

windows 都有TAIWAN

無曬班外掛狗 正

正 打到入肉

外掛-99%

真

Windows同Mac
佢哋自己開發個系統咪得囉

反中LV
係中國人就燒哂佢

睇av一樣飛片要等好耐

支持

抵啦，芝麻狗，玩外掛玩得咁過癮

Hong Kong SAR 點解？
台灣地區 ≠ 台灣。

我估鎖區

好似switch咁，大陸機無人玩

Push push push

Pushhhh

就快變北韓

下條戰線封埋FIFA

係，真係睇到躁
有次同時有香港、台灣同中國
班玻璃心直頭就咁打中國算，唔譯埋港台出黎
好想香港都有個字幕組 唔洗一味靠睇呢啲濕尻野